想揾份夜晚part time

返朝九晚五， 有咩par-time工可以夜晚返到十、十二點左右？

狗會

賭波

仲有無？

唔賭

Lm

uber

住邊先?

有

新界 葵涌

TY and TW 都會比較近

Deliveroo

戲院 18-2 收尾都幾少人返

Pt bf

$40一個鐘就緊係少

Hactl pt

夜更 6 pm - 12 am

$65/hr

有冇興趣

Mcdonalds

想番 tg?

番機場 65？
食水深撚到

番夜好似出面80
仲要包車費

我屋企隻狗有興趣